中華人民共和國開始唔夠豬肉，要食兔同狗

為國家係值得嘅

The price of pork continues to surge across China because of supply shortages driven by the poor handling of African swine fever

Chinese people are looking for alternatives, including dog and rabbit, as the country’s most popular meat becomes unaffordable

都未食草
食草先上報紙啦

要變狗肉煲了

狗

有咩問題

香港有三萬隻可以送中啦

香港願意提供三萬狗隻為國解憂

食肉好啦，肉臟可以賣俾人用

背脊向天既都...

其實兔肉幾好味
Btw支那人成日食兔架啦

明明就有14億隻

老衲出食譜?

班狗煙酒毒齊哂，捐唔到

借位梳鳩
仲撐加泰，而家美國民意冇曬啦

對唔住幫你唔到

係煙酒毒雞

學老納食狗用

如果食到狗又真係可以頂返一排

快推行動po
推到有人搞
開咗兩個po都仲未上到熱門
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

其實中國食狗有好耐歷史
近年多其他野食先唔食狗

遲早食人家明

之前係咪話如果啲狗太高要捉走

yes，四川重慶特產

成個兔頭黎食超恐怖

唔可以照搬外國果套

全球最大狗肉國

兔唔係不嬲都有食咩

食屎算啦

遲早就有狗瘟兔瘟

狗肉唔係不嬲有食開嫁咩

啲泥有毒
煮唔到泥膏

人肉呢？偉大嘅中華淫民共和國親自推行嘅大躍進人食人計劃已經準備就緒

突然唔比養大狗係有原因

你未慣姐..乳豬連頭上都係咁啦

我屌佢老母呀！

有手有腳嘅都食都渣都冇

狡兔死 走狗烹

咁乳豬我都唔會食頭喇

食草之前會食人，支那有14億有排食

老衲-

就嚟變到好似大饑荒食觀音土

沙巿又黎

換翻啲真狗狗

一個月就滅絕曬啦有歷史為證，你以為朊病毒流嫁

不嬲都食兔食狗

文宣支那人食狗
香港人唔食
食狗都係支那豚

記得之前睇過兔肉好處好多
易養換肉率高營養高之類
但係之前想試完全搵唔到邊到有得食

食人再講

唔係食人咪算好，大陸人食狗兔貓都唔係咪新聞

中國文化大革命果時 半個廣西嘅人

大規模食人 周街打死人黎食

仲係學校分校長屍Tim

仲有咩唔食

幾時食人？

細個翻大陸見過劏好嘅狗當街賣

佢哋而家仲食緊 仲好多人食

好恐怖

兔肉台灣曾經有過議論
好似話兔肉換肉率好高好過牛肉
但聽講食落好腥

捐都唔要，啲狗成日叫雞污糟

大陸超市好似本身都有兔肉賣，
n年前公司有同事攞過返公司食

大陸囉

香港有三萬隻可以提供

推Including dog去Twitter

食撚左雜種全家先啦

幾時食人

點知會唔會俾老鼠肉我食

之後有大陸片係老鼠唔洗飯盒跌出黎既肉

睇錯食報紙

老衲驚唔驚

仲未食樹皮既

Push

捉哂香港三萬隻狗好喇 唔好捉連狗

兔咁得意都食 屌你老母支那人

係架真係食左乜落肚都唔知

唔係話食樹皮都食到一年咩

好多地方都食兔...

共產黨快D 人食人啦
14億有排你食呀 DLLM

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

又話有豬肉儲備的

一點絕？

兩腳羊

中國人食人仲耐歷史

CLS

食竹鼠

我知 屌埋法國佬

其實已經開始食x肉，只係消息封鎖無人知

兔兔那麼可愛
怎麼可以吃兔兔

迫完維吾爾族人食豬肉
點知自己唔夠食
大家都唔開心，咁又可苦呢

不如食人啦,學進擊的巨人咁

citysuper肉櫃有得買

「城大和你傾」

-

迫到食老鼠同曱甴先再講啦

怎麼可以吃兔兔

連狗表示：

連狗肉質唔好

出完 Ig又見到比條女屌成日係連登食狗肉

連豬表示：

唔系不嬲都有食呢2樣野既咩

食草平咩？

鬼識煮咩

諗起之前比大學逼左番大陸交流
屌你王府井d乜鳩新疆烤肉串十蚊廿條
同行d同學個個食得勁滋味
我一啖都唔敢食 心諗都唔知食左咩番肚
佢仲要落勁多香料同醬落去 我諗就算係腐肉都食唔出味
環境又勁污糟 諗起都好想嘔

仲有性病添呀

免費提供三萬狗俾佢地得唔得
最多包埋郵

兔兔咁可愛

道德撚會屌爆你
明明啲免仔智商極低蠢到仆街
用嚟食就啱晒
真係雞鴨都聰明過佢幾十倍

都仲未食草

其實本身食開

中國人準備買入口豬肉

多謝習近平同俄佬買咗批好平嘅非洲豬瘟豬

為國捐狗

都未食樹皮
食樹皮先上報紙啦

呢十年大陸多咗好多中產
愛狗人士同左膠都直線上升
咁搞法真係越來越多人反共

龍虎鳳

夠膽嘈全家做兩腳羊

好閒啦
人地食元素週期表多過你食米

食垃圾再講啦

呢個巴閪閉啦，紅燒兔仔頭！

質素咁樣遲早咩物種都比支那食病哂

可愛就唔食咩道理

臭架

唔係食人肉好可惜
幾時先源頭減廢減少人口呀

是但搵啲雞肉食譜照辦煮碗

冇豬食係咪咁緊要

歐洲好與食野兔
之前買過德國貓糧有兔肉成份

香港有三萬幾隻雜種狗，麻煩快d一車車運上去貢獻國家，解決糧食危機，唔該

衲dee

支那大時大節一定要有豬食架嘛
唔食唔好意頭
不過聽講人肉同豬肉味道差唔多
而且鬼国人口又多，相信好快解決問題

食撚屎啦

食人肉仲補啊

一班道德撚

生存中的連豬:

連狗: 做乜要食我

睇黎兔仔好快係支那境內絕種

幾時到人

14億狗肉喎
點會冇肉食

香港願意提供三萬隻畜牲, 解強国唔夠肉既危機

都未去到食樹皮,算唔錯喇.

不嬲都食開狗同兔肉架啦
唔係第一日既事

食草先講啦

持平啲,成個東亞歷史都有人食狗嘅.

遲下食樹皮

堂堂強國

其實唔止支那人，歐洲人都好鐘意食

屌，又話食草都生存到嘅？

都仲有肉食驚咩呀 等到要人食人果陣先出報啦

狗肉節又黎了

香港願意提供三萬隻解決同胞糧食問題

大陸啲嘢真係一個都唔敢食

大躍進食兩腳羊，文革食人肝都係咁
沒事兒沒事兒

食人肉…仲要係易子而食避免自己有罪惡感…中國歷史不斷重複

習神 會唔會向俄佬買牛？

我地有三萬隻

仲有肉食嘛，未值得開心

雞肉口感但係有陣蘇味
兔仔生得多又大得快嘛

唔好食兔仔啦

野兔hare 全球好多文化都有食，呢個唔難接受。

狗肉就....

我諗起果子狸

兔同狗都食晒就食。。。人

（香港人）

中國:我地樹皮都未開始食呢D小野啦

食人肉再報啦

幾時學曱甴食屎

終於有機會見識下十里山路不換肩

支爆近了

灣仔街市有得賣，但係你話整埋你食香港應該冇

仲未食老鼠

搞新疆維吾爾搞得咁撚開心

逼muslin 食豬肉吖喇

出口狗口

81cm 高既狗

支国人食草都可以生存 有咩好怕

賤種

呢個真
殷商時代已經瘋狂食人

炆耐啲咩毒都冇啦

咩黎 wiki完都唔知乜嘢黎

點樣係連登食狗肉

正仆街又食狗

老納時代來臨

好食
利申食過

係唔係準備變番三年大饑荒

屌佢老母死全家

又話對草嘅

支那人依家咪食死豬囉

廢老：
想當年呀
文革、打仗冇啖好食
我地食樹皮都頂到依家呀
依家啲後生真係唔挨得

咁支那人命又真係平過豬肉價喎！

有一滴香, 化糞池裏的都變豬肉味, 怕什麼

無豬…就食兔，狗，食哂再無，就食蟲

諗起哪吒入面個情節

你真識食

無論夠唔夠豬食 佢地都食狗同兔
玉林冇事呀嘛

食自己算啦，點解要食狗狗

梅菜扣肉變梅菜狗肉

法國🇫🇷

有冇巴打組團買箱午餐肉去中國屌靚閪

估唔到scmp會報

最好食撚到個個瘋狗症死晒

支那真係所有背向天都要食哂佢
牛呢雞呢唔夠食？再唔係食瓜菜水果唔得咩

無辜嘅狗狗

新疆豬肉儲備

人食人會傳染䏓病毒，個病毒主要出現係腦部，比人食左之後會傳比食人者，然後...全部扑街（不可治癒，治療）

拿拿拿，拎住

一大規模食野味，隨時黎多劑SARS

屌你老味

屌成班支那蝗蟲幾撚時死
咩撚野都食得落肚
成個地球多撚得呢班垃圾唔少

係可愛動物保護協會先啱

食剩番1,2千萬人就不存在唔夠豬肉既問題

香港有30000隻，隨便攞

支那人係唔會食草
冇野食就會上街搶野

食草食一年
跟著食人
14億人有排食

香港有30000隻狗 再加埋啲狗乸狗仔

香港有三萬隻狗 我地唔介意食少d捐比同胞

坦克碌豬囉
可以增加返豬嘅supply

人民日報 環時 央視嘅世界裡
人食人都會變成農產大收

仲減少碳排放添

炒狗炒左好耐啦

[行動］緊急求幫推 今個星期冇遊行？

快啲大量養兔仔

怎麼可以食兔兔

就快食人，中共以前試過

其實佢地都好慘
地獄鬼國

兔仔食自製屎粒大
味道

瘋牛症
喂牛牛食肉加快蛋白質吸收